陶傑有說話 - 下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘

午夜旺角，雨中街頭。有如雨果小說和音樂劇「悲慘世界」的街頭抗爭場面。
形勢混亂，顯然有林鄭及其幕後勢力的臥底，混入抗爭對伍中，令暴力不斷升級。
請年輕人現在跟保持冷靜。記着：下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘。Be Water，應該柔軟的時候，要柔軟，不必，也不可，時時都維持剛烈。Be courageous, but also be smart !
願大家平安。
link:

下一個戰場，是區議會選舉，不是街頭某些商店櫥窗和銀行鐵閘。Be Water，應該柔軟的時候，要柔軟，不必，也不可，時時都維持剛烈。

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

仲有得選先講野啦
連個選舉都DQ埋你呀

推

區議會就廢
不過忍下手唔好亂私了同埋爆鋪

食義士人血饅頭

唔係話割, 亦都唔係要屌邊個. 我地必須要小心令暴力不斷升級係咪對整場運動最有幫助. 18區多點開花, 但需要前線更有智慧的去在開花上讓運動繼續下去!

P牌求幫推

[正視聽] 每個動作嘅"用途"及"代價"

推！！

今時今日玩分化依招太低章啦

唔覺會比你選
另外，唔係話唔投，但主打體制內既遊戲，係走回頭路

大家忍下手，仲有好多任務要完成
通過人權法要緊
小心被煽動，保持理性

大家保持理性

其實各有各做，不過怕仆街正苦搵藉口唔選。

要繼續推

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

認真問,比人DQ你可以點?

我覺得下一個戰場唔等於主打, 只係其中一個環節. 唔可以依賴體制, 但亦都唔可以忽視.

裝修+向CIA舉報

唔係話 唔會俾你選區議會 就等於陶傑講嘅係廢話

依家唔係靠唔靠區議會嘅問題

依家係除左要勇武

仲要智取

大家要諗多啲

唔好用裝修就當消左氣 當件事解決左

文妓
next

一個被支那操控既政府,議會有用咩

不要睇小區議會選舉.可以斷土共油水㗎

聽下19才子意見

你估選到唔使做，區選人工小過我老母份工，又要差不多24小時oncall 、咪比分化撚成日話食人血曼頭

其實有幾個worry, 小弟未諗到, 亦都坦白講, 係被動既.
- DQ
- 延期
- 用緊急法唔知點樣砌飯民/素人生豬肉

緊急法都就出嚟
你同我講區議會選舉?

19有point。

先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

咁睇

仲有得選、拎多d議席拎多d$

無得選、建制而家多議席佢total loss就少左資源

何樂而不為？

自我修正係整場運動行到而家最大既因素...... 手足我地兄弟爬山

無錯，大家保持理性

換血換撚左廿年你同我講選舉？

兄弟爬山,各自努力
不要睇小區議會選舉.可以斷土共油水㗎.
如果真係DQ/緊急法腰斬區議會選舉的話
我一定多謝行政長官𧶽箭,名正言順大裝修

Push

Why not both? 民意逆轉？

push

體制內外遊戲都要玩

發覺一開PO冇耐極速有幾個負評. 希望唔係分化acc係度搞搞陣. 學連仔話齋, downvote係唔影響個PO上唔上到熱門架.

各有各做啦陶生

邊到會有得選，而家都放哂風話冇得選

唔好亂咁幫舖頭裝修
要贏就要有策略呀各位

區議會養住建制好多人
就算輸其實都一定要繼續、班人唔出政府糧邊個養

除非用緊急法取消選舉. 否則延期機制只係14天(好似係)

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

佢地會被美國制裁然後留係大灣區
我地可以唱小鳳姐

調整裝修同私了可以
但都唔係為區議會咁搞笑嘛

最後直路， 我建議係智取

區議會選舉係人地台戲黎 唔好信 去唔得盡

同建制妥協係多鳩餘 曬鳩氣

唔知點解我反而覺得係膠著. 兩邊都冇咩優勢. 反而反抗者既每一步都好緊要..... 政府再膠都好難再失民意.

而家係要打建制. 將建制既其中一個資金來源切斷. 同佢爭地區餅仔食

啱

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

都唔知係未真係有區議會選舉

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

咁又點？
你之後會有得選？
啲獨裁國家畀美國制裁嘅暫時冇一個屈服
獨裁國家企得仲硬過你地真係寧死不屈

爭取到區議會大多數可以拎到好多資源架~
大家都唔想幾十萬整d 濕尻櫈架

不過應該冇得選
林鄭一定無限押後

此事一定激嬲大量和理非
同埋如押後要做國際文宣
此乃一國一制極權最佳証據
西方最易理解此point

1個區1億左右1年
現在俾保皇挪用哂做蛇齋餅稯

如果我冇得選而換到果D仆街永遠做大灣區人我真係接受架
我走到佢地走唔到
佢地就算有錢有地位都只可以做隻籠入面既狗

同意

叫人忍手可以理解
但下一個戰場係區議會
會唔會押後有冇 dq 都唔知
現行制度仲寄望選舉根本 on9

點都好區選係其中一個勝利嘅途徑，冇理由將條路堵死。

不割蓆, 只係建議
區議會都好重要
拎一個議席會多好多資源

不至於勝利
可以增加我地實力既野無理由放棄

五毛分化出沒

但唔好將選舉放係第一位囉
根本呢個畸型嘅制度政府同共狗點都係屈機
焦點放晒落選舉點對得住咁多位被補被殺嘅義士啊

當然唔好放係第一位
只係副本黎

有好過冇

同意 算真係要同中資裝修 要好似 CCP咁 暗地裡做 行過無人就用玻璃刀界幾下就走 如果唔係就會無左 國際線支持

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決。

議會就係建制一部份

當然係為人權法

所以時間就係港共既死穴

衰啲講句
今次選擇如果唔係泛民大勝
香港人值得收皮

其實只要標榜自己反送中, 撐五大訴求
外加貼啲建制派支持送中
咁都選唔到不如算 , 唔撚洗抗爭啦

都唔明啲人成日話區選係戰場
街頭係戰場, 區選只不過係其中一份成績表

CNN個篇曾述事實轉乜撚野風向
你唔撚識英文？
一路都係以武制暴和平示威係政府話畀香港人知冇撚用
下下都畀對面打柒唔還擊？
外國人笑緊你知唔知？
褚簡寧居然寫篇文讚violence有用

連一個咁嘅人都讚嘅時候其他人仲會轉風向？
聯合國係人都知廢嘅幾多貪污唔再話下
一個冇牙力嘅人講乜都晒氣
眾議員議長都未出聲
當日左膠上身組人鏈嘅gohone都冇出聲
大左膠楊俊賢冇割席
大大個P牌講咩轉風向
擺明就係共媒01網軍
01吹咩風你班P牌就全部帶咩風
唔使唔認啦你
【偵探、長文】操縱連登風向既黑手 好可能係香港01

借位POST

劉師齊師傅係 2/9 幫手足卜左支卦 佢都好得架 大家聽下支卦講咩野啦 要守紀律呀

我愛19

係持久戰，今日我哋嚟做好文宣先

[重要] 林奠同POPO想重演721，屈手足兄弟，唔好中計

講真每種方法都要試，區議會投票係立法會既基礎，建制想押後好明顯係真係驚，敵人驚既我地越要做

認同！！！

未試過點知 ？ 就算係制度框框內，都有一定影響力，如果唔係點解仲出緊急法想取消區選？？

我哋唔甘心係佢哋嘅框框下，但我哋必須盡力試，2000個手足等緊我哋！！！ 我哋盡力做！！！

最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席！

大家要記得 600席就可以影響到提名特首，拎到入場卷先再諗喇！！

屌你
2019
仲成班講制度入面既區議會
真係抵你班支那香港人做支那奴隸
蠢撚成咁
是撚但擺個陶傑出來就成班係度奶

呢個咪就係你班垃圾香港人一世都輸既原因
咁撚鍾意信奉所謂「權威」
抵你班廢柴做奴隸